業界不滿健身中心仍需關閉 指政府只勸業主減租無作用

業界不滿健身中心仍需關閉 指政府只勸業主減租無作用
2020-08-26 HKT 09:35

"政府宣布星期五起，重開戲院、美容院，以及較少身體接觸的戶外運動場所，但健身中心不包括在內。健身搏擊運動業界大聯盟召集人柯尊鼎表示，對政府決定感到失望、無奈及憤怒，在過去這段時間，已有數十間拳館及健身中心，因無收入而被迫結業......"

平時啲健身狗唔係大大聲架咩

開美容院反而唔開健身真係笑左出黎

搏擊界遊行

健身室強制戴口罩喇

我覺得好搵笨，啲會費冇得退返俾人，又唔會延長返俾人，唔駛開白收錢仲嘈？

on9 做gym個班人身體比一般人健康強壯
風險比出街食飯仲低啦

請正式同港共政府割席, 唔係鬧兩句好失望就算
而家柒婆話自己做得好好, 只係有人"反政府主義"搞事
D業界就係要明明確確推翻呢個定調
係染婆政府做得好差, 先要反對政府

點解林鄭唔用緊急法,

禁止業主唔收租一年？

搵人大決定, 就可以避免司法覆核

咪又係比哂業主

冇做gym一排d肌肉退化左

可能肌肉萎縮左
或者中途轉基做鴨搵食

習慣左唔做尖了

gym撚教練仲點生存

要免埋銀行收樓, 免埋BAD DEBT

有拳館同Gym room都係做正常生意既

會費都收哂啦 家下燈都唔洗開tim, 有so

暴徒㰻吹全民健身，所以政府借疫情打壓

連鎖果D係會暫停期間無收月費，或延長會藉

我只係想快D開返比我做gym

你嗰間係咁？開名

笑右，呢個POST D連登仔個個苦主咁既口吻
利申: 做開GYM，未俾人sell過亦唔覺得健身狗sell人有乜問題

做鴨

外籍人仕多數唔戴

lm

咁之前 限聚令冇限到一定要戴罩
限左人數 多數人都保持社交距離

食市 四人 但比搭台 面對面噴口水重危險

諗起上年香港人街頭抗爭時班gym 佬仲日日gym rm 做gym ，生活係平行時空

你去開邊間
Anytime 停收左我幾個月了

然後班撚樣教練
一尾叫人抗爭需要做gym 加強體魄
跟住

大型果D根本靠呃錢
摺撚哂佢最好
我以前做過P記健身sell屎
成間野都垃撚圾靠氹人join垃圾plan一次俾勁多錢
好多人都係傻更更俾哂錢先後悔

做生意包賺既咩？

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

I will no longer go to the gym because I now run in the park.

大把gym room 租場岀去比人操

俾左會費個d 真係驚佢汁執

邊間？ 間gym room叫“大把”？

笑撚死

起碼都要出下行動post叫曬啲gym撚上街

林鄭：自由市場政府不應....

戇鳩，個正苦從來都係親大財團商家佬㗎啦

理得你平民死咩

淋病：你冇錢開飯事小，記得準時交租

9 up 無極限

你咪自已問吓人囉 => 而家咪問緊你。 噢sorry唔知你係狗，唔係人。

經過呢次之後
以後簽合約一定加極端政策條款
使用者就算因政府政策用唔到健身服務
都要繼續每個月俾錢

周街滋擾途人，呃錢恐嚇都叫冇問題
唔好做gym喇, 訓練吓個腦仲實際

大家咁話